---	
title: 	Evaluasi dengar Pendapat (EDP) Benor FM
date: 	2012-10-02
categories:	
- laporan	
- Benor FM
layout: laporancmb	
---	
	
![200px-November_02_2012_Benor_FM_EDP_KPID_Jambi.jpg](/uploads/200px-November_02_2012_Benor_FM_EDP_KPID_Jambi.jpg){: .img-responsive .center-block }	
![200px-November_02_2012_Benor_FM_EDP_KPID_Jambi.2.jpg](/uploads/200px-November_02_2012_Benor_FM_EDP_KPID_Jambi.2.jpg){: .img-responsive .center-block }	
	
**Tujuan** :	Evaluasi dengar Pendapat (EDP) Benor FM
	
**Lokasi** :	Grand Hotel Jambi

**Alamat** : 	Jl Patimura No.8
	
**Jam** :	09.00 - 10.00 WIB
	
**Hadir** :	
*	Andi Agustanis
*	Shasa
*	Sukmareni
*	Askarinta adi
*	Robert Aritonang
*	KPI Pusat
*	KPID Jambi
*	DPRD Jambi
*	MUI Jambi
*	Akademisi
*	Lokal Monitor Jambi

**Ringkasan** :	
*	Diperolehnya saran, masukan dan dukungan untuk kesiapan Benor Fm mendapatkan rekomendasi KPID Jambi
*	Mendapatkan Legalitas di tingkat lokal atas kehadiran Benor FM
